[PS4 PRO CLUB] EMPIRE ROAD 招人

邊路進攻為主

4-3-3

招ST,翼，兩閘

有波睇就冇波開

2230 to 0100 TG

請問仲有咩要求
Part time or full time?